想買部All in one係公司 有無推介?

宜家既情況係屋企有個mon
用既時候會將部laptop駁黎用 好撚麻煩
公司無電腦 所以每日都要拎住部laptop兩邊走

宜家想買部all in one係公司
本身想買部all in one但見好多巴打話會好快打柴+廢
但始終公司位置有限同埋都係做D濕鳩文書野 都係想買部aio
$3500 budget 巴打有無推介?